史雲斯又揾到人吊命 真係好撚恐怖

連續三季都係咁

個新教練好勁

上季PC夠勁啦
今季咪又現形俾人炒

主場贏猁同妓

再搵替身咪得

真心佢地吊命能力勁過韋根

個新教頭幾有文學修養，睇佢講野真係好爽

英超漢堡
呢隊野永遠開季發夢季中發力季尾無敵咁

漢堡今季仆街了
本來有個前鋒幾勁點知佢開咧入波但戇鳩鳩玩空翻慶祝結果跌斷腳直接收咧，然後漢堡就頹到依家

新韋根

路亞路亞

韋根同史雲斯真係英超奇葩

恐怖得過賓周馬又正選?

果場佢踢左7分鐘就入波 然後抖一季

呢隊西波早日收皮對大家都好

果個拜仁提子新星係傷左定乜
好似好耐冇見過佢

轉圈咋

Clement said: 'In training, when that pressure is not there, he was the best player, but then in games, I looked at the choices he was making, shooting from 45 yards on the angle, and he kept making those mistakes.'

廢得濟

咁戇鳩

雞湯都係呢3季啫
前季其實都冇乜嘢 嚴格嚟講係近兩季
韋根新特撚 癲過佢好多

雞湯今年都叫肯破球會紀錄買返個射手 算幾有誠意

唔好忘記今季係佢哋第6定7季
到最近兩季先開始頹 之前都有份爭下歐霸位

之前米高勞特立橫空降世咁
拎埋冠軍 以為會做新名帥
依家都唔知去邊

早幾年有米祖好勁
上兩季施古臣+洛蘭迪都好強

ching識波

呢隊波好似搵替死鬼咁 d 球員領隊都係威得一兩季

直情係入波方程式

有冇雞湯fans 講下我敗隻聖山踢成點

第一個傷左
後面個兩件比人買走左
呢 d 無辦法 wo

事不過三

阿狗保四失敗 今年都好大機會無前四
新特蘭 偉根 依家

唔決心改變 遲早頂唔住

新教練出返 Ki 同兩件高大做中場。感覺硬淨佐

西布朗降硬。柏祖加支那班主

今季佢教錫周三踢得麻麻
估唔到去到雞湯咁勁

啲人腳算渣 亦無好多大手增兵
但都咁勁 齋睇人腳應該降

近兩年不斷賣主力
又唔願買人就出事

以前季尾就係睇韋根點樣護級

唔算渣啦
般尼芧夫就真係渣

最近換哂中場d 人腳真係好重要
唔撚出ki 真係on99, 攻傳守都係施古臣走後陣容入面最頂級
再搭clucas 活力同創造力多左

之前成班矮仔tom carroll, 山齊士/britton搭fer dyer完全唔知踢乜鳩
山齊士仲要踢到一pat 屎咁

最估唔到bony fer傷左仲keep 到有攻力入到波

連基本傳波都未得
好垃圾

呢隻完全唔掂
體能一流 意識技術九流

我記得佢好似係同管理層反左面定點
唔肯定有冇記錯
個季贏聯賽盃, 好似係決賽對阿記

其實佢係教得幾好, 打短傳

以前季尾睇韋根做巨人殺手 對榜首四大全取三分

決賽對巴拉福特炒5粒
4強對車仔有球童俾世三踢

聯賽盃決賽唔係打阿 打英乙姐(唔太記得咩名 可以查返)

咦
原來我記錯左2011年
伯明翰對阿記個場

不過上面巴打講世三踢球僮個場我都記得

撚咩 錫3 咁廢都打到附加決賽 就知佢有料

廢版安達臣

今個上半季唔掂wo

李狗護級料都拎到聯賽啦
之後要護級 唔通又話雲爺爺冇料？

般茅真係好痴線架
Daniels Cook Arter嗰啲好多個英甲時期已經踢緊
依家上左英超第3季都仲係正選

人腳唔top 但升班後季季都交到功課冇護級壓力
howie真係好撚勁

我都睇過半場 完全唔知佢想點 成個弱智咁
尤其係passing 根本唔係對住隊友去傳
得罪講句 佢連柏達邦正選都無資格踢

Swansea fans 留名
最勁最好睇都係100周年 建隊嗰季
Michu橫空出世
聯賽杯奪冠
打法又係以箍波為主
但係之後個老細開始度縮
啲主力球員年年賣一批
跟住買啲垃圾返嚟
依家就瘋狂靠換領隊續命

3800萬凍過水
夏天6000萬掟去米蘭咪好

羅渣士時代已經教緊短傳打地波
有比人叫過英冠疤菜

垃圾到

定馬天尼斯時帶起？

葡超真係黑店黎

唔計呢件nigga

仲有Ac米蘭既施華同埋獌既連迪路夫

同恆大個馬天尼斯

每個鬼佬領隊都想放棄韓國仔，次次一放棄佢，隊波就開始收皮，一用番佢，隊波又好番

一路都話佢廢

好小睇 係係歐國杯踢起？
好似拜好貴買番黎

當時佢踢賓菲加踢拜個場都ok
後尾歐國盃唔知做咩比人吹奉
3800萬買 我敗目前最貴個位都係4150萬買返黎 屌你老味買件垃圾，我依家當佢免簽，哥利斯卡3800萬算

6000萬
有傳過咩

真係6000萬 真係打暈佢 快寄走米蘭 免寄

傳過 當時都覺得係佢出場少，冇經驗同水土不服先唔得
依家真係

歐國盃後備落黎屈體能姐

呢d咪文迪斯功力
夏天果陣米蘭開到好高價想要佢
拜仁又當佢寶咁 唔肯賣
最好笑雞湯貼晒錢要借佢
成件事好神奇

雞湯個陣教練係安76前助教

賣走Andre Ayew，買Jordan Ayew，然後再買返Andre Ayew

依家應該無人敢買斷佢
踢史雲斯太膠 傳比廣告牌

最多係借+買斷

你土生土長中國人？

其實拜狗憑乜？
依家多狗會唔會仲多錢過佢
大搞唔搞到？
反正拜狗都係免簽

羅渣士帶起先，個陣britton仲比人封左做英倫沙維

拜狗唔係冇錢
拜狗係姑鳩寒 我敗上季賺錢賺得少過獌鍠疤only

馬天尼斯番黎已經係咁架啦 羅渣士只係繼承 中間隔左個保羅蘇沙

睇左幾年史雲斯
最神奇係羅渣士個季個陣咁閪都唔駛降
人又無買過 完全係英冠中游陣容
真係純粹係踢法 戰術打救
點知最後英超都11

勞特立其實算係咁
佢帶黎嘅西班牙幫算係成功填補到當時d弱點
捧杯完全係bonus
之後第二季買d人又高質
但打歐戰可能真係兼顧唔黎
（不過當年打拿破里一d都唔失禮）
最後炒佢換蒙克
蒙克其實唔差
但奈何key player真係一個一個咁走曬
但球會唔肯比咁多錢買人
佢又無乜關係
注定都係收皮

之後Guidolin Bradley 完全係呃飯食
Clement都勉強可以
始終上年季中買左堆人立竿見影
係今季季初買個堆太大落差（韋廢，廢山）

提子佬就睇定d先
暑假轉會窗睇佢點搞
呢一兩年都係衰亂買人